最好既朋友同另一半係咪唔可以和平共處？

一個係識左好耐好耐既女仔好朋友
一個係識左冇女仔朋友咁耐既男朋友
大家都係同一個圈子既人
但佢地總係會互相鬧大家 妒忌 不滿
一時覺得點解我陪邊個多啲 一時話點解佢做得我唔做得 等等
總之我永遠都夾係中間好難做人
得罪邊個都唔得 氹到一個 另一個又會嬲

有冇巴絲都好似我咁

太和平你唔驚?

背住你咪好和平
係你面前大家傾好扮不和

其實做朋友會同人哋伴侶計好on9
無可否認伴侶一定會親密過朋友

叫你好朋友都揾番個男朋友

都話大家都係同一個圈子既人
個女仔朋友對我好重要 識左好耐 好熟 好似屋企人咁

點解個個都覺得有問題果個係女仔朋友呢

你咪算好
都仲會在乎朋友感覺
有d女 一早有異性無人性啦

我以前都試過有異性冇人性 大左先知道朋友好重要

姐係你意思係你條仔係咁揾交嗌？

咁問題咪係條仔度囉 同佢傾下囉

你topic表示個意思係雙方都有問題咁

叫佢地扑翻幾次嘢就乜都搞掂哂啦